想問問九龍城仲有冇機鋪有灣岸同打鼓機玩？

依家想搵非賭錢機鋪係咪好難？